有贏就有輸，依家呢場戰爭我地輸左喇？

呢一役輸，唔緊要

檢討、改善、重新部署

唔好因為今日呢一役輸而自亂陣腳

唔完美，可接受！

出邊係禁叫輸既，得閒就諗下聽早點補獲好過啦

自推10次

推

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

幫你推，個啲輸啦輸啦既POST就算覆都不推文

轉返做和理非集會先

鬼呀卧底都做唔到D乜

我知，我地對手係極強大而無底線既老共

輸，就玩撚完

但係，我地唔係唔輸得！

就算輸，我地都要以減少最大傷亡為大前提

站好陣腳再從長計議

敵人變陣殺我地一個措手不及

有敗勢係再正常不過！

被鐵騎衝散個陣，如果唔立即重新圍返個陣

就真係潰敗啦！

唔好再講輸！

失咩望？跌低咪起身咯

打到我地起唔到身先算！

推！！！！！
求下大家唔好再做標題黨喇
係咁講咩輸
真係好影響軍心
我地要檢討
而唔係指罵
互相指責係解決唔到問題
講好左不割蓆 不分化架
希望所有人都可以堅守呢個原則
一齊面對 一齊進步

推！

不過真係既，劉邦當年約法三章贏民心

我地都要有！

雖然前線做乜都唔割

但係有d位一定要講清楚！

尤其係依家鬼無處不在！

呢場戰爭我地仲未輸！